防劈，輕便，廿蚊，易買嘅裝甲

掛胸，包手，用索帶索緊，大小可裁

先講聲對唔住，其實星期我知道元朗家品店嘅藤條比大買起哂，我以為係巴打買，所以唔敢打草驚蛇冇同大家講

前臂 同上劈都包竹甲，把刀就會滑向手肘，所以手肘都要護

上臂*

巴打們要有裝

推

比更多人知

唔好光脫脫入去

容唔容易被刀由竹片之間嘅空位穿過？

佢哋劈為主 睇片 底果層著厚牛仔褸

其實同鎖子甲原理一樣
只要竹片唔爛就冇事

推推推推推

最怕係連住竹片嗰啲膠帶斷

我會買 再用劈刀試劈 但我冇老牛 邊到買

我係諗住綁5mm鐵片喺手臂
身就未諗到

仲要散熱

片唔好,板甲唔卸力

光復香港 時代革命

平丫嘛

藤甲兵

正呀藤甲兵刀槍不入。

屌你老母全部人入元朗！

材料連接問題, D膠頂唔到斬擊幾多野
刺擊都頂唔到

推 一定要齊裝!